媽媽今天不煮飯給我吃！！

嗚嗚....我肚子餓了....

我今日煎牛扒喎，唔覺意買多咗一塊

我現時自己肯做飯

幾經辛苦終於煎好

今天我整左冬蔭公，太大鍋食唔曬